九點前上熱門！重啟十點窗邊咆哮！

運動開始左差不多5個月
我知大家開始有疲態
呢個時候更加要大叫！

天氣開始轉涼少咗人開冷氣
多左人開大個窗
換言之我個把聲就更加入屋！
令手足振奮士氣！！！
令抗爭融入生活！！！
令藍屍警犬感到被包圍感到恐懼！

仲要連續叫幾次先有人應唔好一句就停
加油！冇人叫就你帶頭
香港人比較怕醜
我平時都要叫幾分鐘先有一呼百應

推

比d氣勢黎

push

推自己屋企好藍 實在叫唔到
每晚都聽到同一個人叫但冇人和應
好心痛好慚愧
往死裡推

Push

唔緊要幫手推下出面啲行動post
去Twitter 幫下已經好有用
屋企深藍就自己安全要緊

就算唔敢做火魔法師
咆哮師點都要做喇啩

推啊

10點
光復香港

明明初時大家都好大聲
之後去到完全冇人應翻我

香港人

嗌佢老母

而家有我陪你！

今晚就叫比你睇

反抗！

時事台熱門死咗, 唔識 update, 完全唔識郁.

嚟吖

報告 : 時事台個熱門 好似唔識 update, please check.

大家快啲去站務台反影.

比啲聲黎聽下

落街叫咪無人知

目標緊係唔係時事台熱門
係出面個大熱門

呀呀呀呀呀呀呀

好的

住半山？

ok,

都幫手推住先,

我要時事台熱門郁得番.

好啦！今晚我都要嶋叫呀！

呀！肥媽。。。

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

入叫囉，成層樓等啲人都聽到㗎

好仔唔當差！

落樓

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我對住狗宿黎叫

推！

我要大叫

光復香港 時代革命

我覺得落樓嗌要小心啲
尤其係絲打起碼要有人陪
而家咁多人當街拐帶女仔走
仲要啲廢老好撚喜歡動粗
要衡量下風險先好落街叫

當差正仆街

push it

再推

隻雀仔GIF邊度整

岩 安全永遠第一
我屋企人黃 但我都會落去叫 因為次次都搵到唔少手足

落樓一定要帶遮
班話人暴徒既暴徒好撚鍾意掉野落街

我都唔知我上個post quote 返嚟

幫你推 叫唔到

唔緊要！多謝你！

解散警隊

刻不容緩！

好！

唔知仲重唔重啟到呢

反抗

十點重啟咆哮

又黎即興行動 等收皮啦

一呼百應

你行去窗邊要幾耐時間？
要準備幾耐？我尋日開左個post
今日開左個post 聽日我都要開多個
總之持續到成條街都係咆哮聲為止

堅持嗌落去實得

Pish

不是有希望才堅持
是有堅持才有希望

十點大叫！

pish

10點

青衣jj 叫冇人理

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

盧烈士

ok 來

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

今晚瘋狂同你叫

I know that feel bro
要堅持叫幾分鐘先有人敢叫
加油啊 你嗰區就由你帶頭啦

今晚唔得咪聽晚
一直叫落去就夠

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

幫手推下

好耐無嗌

繼續推

要搵返感覺了

今晚約定你

樓主好落力開左幾次post 幫手推

光

復

多謝你

香

港

時

代

革

命

嗌啊！！！！！

這是行動Post嗎？

係就要推啦

斷你龍 再嚟過

好似係

Push
人人都係咆哮師

PUSH!!!

叫都無毅力
點光復呀

九龍灣人今晚要聽到你地把聲！！！！

聽講只需要21日就可以養成習慣
大家陪唔陪我試下

推爆佢

已經冇人應
我試過21:55用speaker播sonia段聲之後嗌 都冇人理

扮

而家興落連儂牆叫

會愈來愈多人陪你叫㗎喇！
起碼今晚開始會有我！

Pushhhh

推爆

慈雲山 慈康果度 呢幾晚都叫得好大聲

P牌推唔郁都要推

我都聽講過嗰邊個場好撚旺

Push 咆哮

慈正冇聲

今晚

朝早7點8點嗌 人都精神啲

下次開post用埋你張圖

推呀

呀！！！！！！！！！

求下大家唔好放棄

啊！！！

推！！

叫完冇人應會想自殺

我第一日叫個時已經比屋企人話
之後就開始落樓叫

頂，手快負評咗，sor

都係嗰句香港人好怕醜
唔好因為叫一次冇人應就收工
要keep住叫幾分鐘先有人會應返你
我就是成功的例子！

罰你推三下！

推呀！

呀！ ！ ！

apm 係咪偷步，過去三個字係咁叫口號

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

Tui

我嗰邊都有位師位每晚8點就開始叫仲要好大聲嗰隻
係好似第二座山傳嚟嘅感覺好遠叫過嚟

721 唔見人
831 打死人
101 槍擊市民

幫你推

叫啦咁多位手足！

好！！！

ok

推呀！ 增強士氣！ 嗌佢老味！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

一路都有keep 住鳩叫。
有個小朋友叫過

今生只娶鳩叫絲

有好多區都靜咗好多
多謝你堅持啊！

721打死人
831唔見人

幫手推，驚屋企人煩可以去後樓梯叫

嗌到全世界都聽到

PISH

叫

咆哮師

Yo

重啟

推啊！

推
村屋想嗌都無人應
求下你地嗌埋我個份

10點正
和你嗌

屋企人唔俾我叫，所以我每次都落街叫
只要有你既第一聲，就一定有人覆你
各位手足不忘初心， 十點大叫

表示理解！嗌埋你嗰份！

10點屋企要人

推推推

今晚10點應該未返屋企

十點要人

今晚要聽到！

嗌呀

推~

我要真雙普選！

推 推到十點

g持

Push!!!

呀！！！！！！

日日嗌 月月嗌 天天嗌

推!!

應該有成兩個月冇嗌！
今晚十點再嗌過！！！

上啊

一齊9嗌

一齊嗌到走音！

推！！！

唔嗌唔知聲帶好

今晚十點窗邊等你啊

我一星期都有兩日左右有嗌，嗌就多數有人應，附近有個小朋友次次都係到一齊嗌，雖然佢只係識香港人加油，但我每次都好期待同呢個小朋友相與

Wow

要有！

行動 po 就要推

光復香港！

十點窗邊要人啊！

大叫呀

好溫馨我呢邊冇細路哥嗌

以為收左皮添 重啟！！！

721 831 101

咳死都要叫

咳就唔好喇好返先
我嗌埋你嗰份！

俾啲力

吓？？？
乜有停過咩？？？
我呢頭晚晚都仲叫緊喎……沈晚仲唱埋歌……

有好多區都停咗㗎
要喚醒埋其他區啊！

上

唔好畀佢跌出熱門啊

你地好快D醒返啦！今晚開始同我大叫
112 維園見

幫推

112見

推啊推啊

推推推推

之前對面有個人會嗌埋咪
好耐無聽過佢嗌咪了

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

P牌推

佢瞓著左啫！靠你今晚叫醒佢啦！

推！！！！！
要俾同區知道身邊其實有好多同路人

如果叫唔到不如係窗邊著燈助興,大家覺得點???

一路同行 手足絕不孤單！

我仲嗌緊架

支持！但小心射親人

多謝你啊！

推啊
冬天d聲入哂屋

推文回覆

射上天

收到

幻彩fing香江加咆哮！諗得過啊ching

仲有45分鐘
未返屋企快啲返屋企！
未沖涼快啲沖涼！
十點窗口要人！

612 721 811 831 929 101 104 新屋嶺

Hello

見到你了ching

到時記得回我

日常任！
仲有全民口罩呀

唔應你正衰仔啊我！

十點窗口要人

仲有全民口罩呀

希望聽到你地嗌

知道！

新界新手足加油！

日日戴！

改做9點嗌啦

Same here

推
Btw張gif好撚正

pushhhh

十點鳩叫 !

光復香港 時代革命！！！？

on9

借呢到同對面棟樓位巴打道歉 其實我有好幾次都應咗你 但應該太細聲你聽唔到 見過你好幾次都叫兩句就失望走咗 希望今晚都聽到你把聲 不過保護自己最好熄燈啦 我唔想再見到你邊個單位同咩樣

香港人一齊返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
10.25 8點見！

十點就十點！
今次咆哮日常唔會再散！
改九點一樣可以有其他問題衍生
例如未食完飯未返到屋企
今次企硬十點窗口要人啊！

pudh

天水jj留名

有人話九點未返到
一係十同九都叫？

30分鐘後

推上熱門

最後30分鐘！！！
未痾屎嘅快啲痾屎
未食生果嘅快啲食
十點我要聽到你把聲！！

推，因為我都好想有人應我

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

Same here！一齊努力
雖然聽唔到，但我會應你架！

D圖整得好靚

仲有半個鐘

全民咆哮

今晚我應你！

嚟啦嚟啦嚟啦

油塘至九龍灣街坊
反抗

推～希望今晚會聽到手足既聲音

有乜撚用？

認同

準備

9分鐘！各就各位

本人十分贊成窗邊咆哮，但係各位唔好再就咁鄭嘉穎式咆哮啦。尋晚聽到有絲打嗌到聲都沙埋，聽到都心痛。我建議大家都係買返個大聲公或者咪，再唔係下載個手機大聲公app都好呀，例如apple store 有個megaphone app。

大家嗌都要保護好自己聲帶啊
一日未實現五大訴求，一日都要嗌

再再推

呀！仲有7分鐘咋好興奮呀呀呀呀！！！！！！！

Up

同意
搵小小器材輔助下

I’m ready

推！粉嶺人！大叫

ready

仲有一分鐘

準備!!

10點喇，嗌啦

過百個死者，虐打/性暴力受害者，二千個被捕人士，721/831 恐襲，開實彈槍意圖殺人，白色恐怖

永不忘記！
永不鬆懈！

嗌啦

無人嗌

我呢到無人叫

我見到你啊巴打 唔好咁快放棄走咗去啦

繼續努力

我都係！

有人嗌 有應

上面話冇人嗌嗰堆係嗌左冇人應定自己唔嗌等人嗌

我呢邊嗌得好勁 大家加油呀

冇人理

帶頭啦咪等人嗌啦

個個等運到咪冇人嗌囉
我唔要再見到有人講冇人嗌

感受到，大家返來啦，屌你，輸緊就歸位啦

叫左無人覆機

有絲打單拖係旺角嗌 respect

我都係

我地要堅持嗌落去
聽晚見

唔同區一定反應不同嫁啦
大家唔好灰心！！！
我聽到今晚又多返人叫

推推推推推

堅持！

Come on James

岩係九龍城叫完

屌
tko 仲叫緊呀

Push 天北好大聲

TKO係唔同啲..
深藍區 有人叫已經好叻

天恆巴打好撚勁

葵芳聽唔到有巴打和應
希望聽日有人一齊嗌

今日好撚大聲，痴撚線

無人應呀頭先，好傷心

落街叫 有時特登夜返等到10點 嗌完先返

聽晚繼續！

多咗好撚多，痴線
一呼百應

大家唔使灰心㗎
小弟北區，邊境地區都勁撚多人叫
你地都得㗎，聽晚再嚟！

一呼百咁開心，一呼幾應啦我個邊

天北好大聲

啱啱10:30叫「光復香港」冇人應

10:30都完啦

唔係每三個字一次？

叫到十半咋
始終有人要早瞓

唔好灰心聽日再黎！

喉嚨痛
不了

因為過左幾日喉嚨沙晒

又係你呀絲打
頭先趕返屋企嗌，唔得閒睇post
今日又多左人嗌喇

大家唔好叫完一聲冇人應就灰心啊！
有好多傻豬冇睇鐘啊你keep住叫多幾聲佢地聽到就會應㗎喇！我講真㗎
我尋晚叫左5,6分鐘先有人應
今晚我再咆哮已經做到一呼百應喇
唔好放棄啊！我聽日會再開過！

附近有位手足唔比位我抖氣，一句口號之後又一句
啞咗定斷氣都唔割

開始見成效啦多人返

今日超大聲

各位聽日見！

好，聽晚「見」

你可以嘅話，每日十點開，我都會入黎推post
就算我係P牌....
辛苦喇咁多位手足

聽日見

十

點

鳩

大

合

唱

唔

好

懶

不

平

則

鳴

就

係

爭

你

一

個

每

晚

見

五

訴

求

缺

可

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

休息左一個月, 大家開始喉嚨好番未呀

區選啦
有時間9叫點解唔落去幫自己友做野
區選重要幾多倍呀

其實錄低佢然後10點係窗邊大聲播work 唔work?

再嚟

入呢個post推要上熱門啊
[幫推]今晚十點窗口咆哮要人！將抗爭融入生活！

啊！

支持

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

推 推 推 推 推

幫推，齊叫

yes

1

2

試著「帶頭嗌」

不要說「冇人嗌」

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

一齊叫

嚟啦上返熱門

仲有18分鐘

呀呀！

光復香港
時代革命

2145

好耐都冇聽過！幾時再咆哮！？

完咗都要推架

就夠鐘都無人推

今日上唔到熱門
我要叫得再大聲啲喚醒其他人

8mins

你哋準備好未

幅圖好正

希望今晚有人應

準備好聽你地嗌

推，十點嗌呀

10點咆哮

1min

聽唔到有人叫嘅要幫手帶頭啊！

十點喇

終於有人應

有人應

無人應我 頂

繼續嗌爆佢老母

嗌緊

再接再厲啊 手足都係唔夠多

四順

無人應

今日好多

爽

自己solo左幾日
終於有成果今日好多人

多謝大家

吖~~~

沒有暴徒